老家不見了】綠海龜返出生地產卵 卻發現沙灘已變機場跑道

10小時前
即時國際

綠海龜打算返老家產卵，卻發現昔日沙灘已變成機場跑道。(互聯網)

(互聯網)

(互聯網)

馬爾代夫一隻瀕危綠海龜返回老家生蛋時，發現原來的海灘已變成機場跑道。

相關新聞：【可捱餓數年】海底甲殼生物齊分鱷屍 刺穿韌皮啃骨食腐肉

雌性海龜都會返回出生的沙灘上產卵，無奈那隻馬爾代夫綠海龜事隔幾年重返諾努環礁（Noonu Atoll）的老家時，卻發現自己身在馬法魯機場（Maafaru Airport）的跑道上。

機場去年8月建成，而馬法魯島將興建更多建築物，包括酒店和度假村。該島議會的消息人士透露，雖然島上興建了機場，但登島產卵的海龜沒有因而減少。

相關新聞：【今日笑一笑】亂入乒乓球賽 真正老友咪咪

當地消息人士指，那隻雌性海龜已被送回海中，健康無恙。

好撚慘
建議地球走哂跑道
搭飛機害死海龜

等睇碼頭 直升機停機坪都有海龜蛋

多謝中國幫手建設馬爾代夫啦環保撚

屌佢老母

慘

有中國份 即刻睇唔到

睇新聞見到海龜出現就知又有野要走

好呀
同班賤種廢物環保閪攬炒囉

環保撚最愛旅行 唔計

屌佢地老母啦

走機場

走跑道

龜龜：

點解仲有三隻蛋

問支那啦
馬爾代夫依家送都唔撚去

環保撚：唔屌得，米飯班主係大陸

召喚環保撚，海龜冇得番出生地好慘啊

海龜不如來我公司樓下屙蛋，可以封路

可能成為某類人士「大快朵頤」嘅地方之一(指🥚🍳)

痴線,求其影隻龜係度老吹

可能隻龜鐘意跑道生蛋多啲

連登真係愈嚟愈癡線，明明講緊隻龜返唔到自己出生地生蛋好慘，就無啦啦拉環保撚嚟講，成個po都話不對題

人地海龜呢d係天然集性，依家唔畀佢咁做就好似有人唔畀你班撚屌打飛機一樣。

畀返少少同理心，多d反思自己嘅行為啦，自私連登仔

可能用咗你啲錢去起都唔奇

走海龜

on9當有趣
佢係揀左係綠海龜個沙灘起先搞到咁
連登低學歷on9反上腦

套logic點黎

屌 頭先有個 post 話同條囡去旅行都話一定要扑野
連登毒撚觀念：愛情除左性就係性冇愛
原

連登比起高登真係垃圾超多
除左多左中大學雞 諗唔到第個原因

明明可以搭直升機
人類唔需要跑道

海龜好慘。等環保撚出口解決

龜蛋

海龜好慘
希望大家唔好再搭飛機去旅行，盡量游水
我都戒左

上次飲管 今次機場 咁下次係乜？
人類既文明係高度發展緊
唔可以比d低等物種阻住晒
計我話殺晒d海龜佢 反正大自然就係物競天擇

支持走跑道
研發垂直升降飛機
爽

而家連登仔咪叫拆咗條跑道佢囉，自乜嘢私

人地拉環保撚係講佢地對呢啲就視若無睹，自帶審查，都唔知你吠乜

我邊忽反過？
你隻畜生小學未畢業？

海底奇兵劇情

人類會有報應

你話無咪無囉屌
窮到生唔到仔緊係唔理下一代架

唔知你又幾有貨呢？
我窮到交下居屋管理費
搵多兩年錢可以移民走咁囉

屌你老母啦傻鳩

好哋哋有條畜生冇困入籠
出嚟亂吠亂咬
個主人快啲出嚟捉佢入籠啦

返唔到出生地生蛋到底慘喺邊？
巴打可唔可以俾study source講下個嚴重性
想學野

綠海龜係邊位富豪？成個沙灘都係佢

Lihkg 人最支持祖國一帶一路
係馬爾代夫大興土木

我唔知有咩嚴重性 唔係讀環境科學 我只係好單純咁用一個人嘅角度代入一隻無家可歸嘅龜啫

又係時候屌環保撚

啲人一陣屌尻你人畜有別㗎啦，再唔係屌你點解只係幫海龜唔幫埋食用魚

兒登丫嘛
大部份細路黎

全港走瀝青

好撚慘

人畜有別係事實喎清

咁好有說服力

真係有蛋喎 好撚慘呀 生咗係條路到

依家要說服你?

知唔知咩叫物競天擇

所以唔得喺佢哋角度反思？
人同人都有別添

啲龜真係好撚慘 等我聽日去機場抗議+批鬥搭飛機嘅人

環保撚角度 有咩搞住海龜既就唔可以用

班撚屌喺起機場之前冇做過環境及生態評估

屌起人工島係淨係care錢點用已經知連登仔對生態平衡0意念

走飲管撚係咪要走埋飛機

屌三跑嗰陣你支唔支持起？

居屋仔